{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-beauty.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 뷰티 호텔"
    },
    "text": "ザ·ビューティーホテルは江陵に位置する宿です。 この宿泊施設はテラス、駐車場、レストラン、バーなど様々な施設を提供しています。 また平昌オリンピックプラザから35kmの距離に位置し、江陵総合運動場、江陵ホッケーセンター、江陵カーリングセンターでも便利に利用できます。 当ホテルは24時間フロントデスクとビジネスセンターも備えており便利です。 客室にはエアコンや薄型テレビ、やかん、パソコン、無料洗面用具、iPadなどが備えられており、リラックスできます。 客室には専用バスルームがあり、ウォッシュレットとヘアドライヤーも完備されています。 無料Wi-Fiも利用でき、一部の客室は都市の眺めを備えています。 客室にはスリッパやノートパソコンもあり、利便性を高めました。 当ホテルでは毎日ヨーロッパ式およびアメリカ式朝食を提供しており、江陵駅、江陵アートセンター、Gangneung City Libraryなどの名所も近くに位置しています。 最寄りの襄陽国際空港は45kmの距離で、海辺は1.5kmの距離にあります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビューティーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビューティーホテルは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ビューティーホテルはテラス、駐車場、レストラン、バーなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルはどのくらい平昌オリンピックプラザから離れていますか？",
            "answer": "ビューティーホテルは平昌オリンピックプラザから35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビューティーホテルの周辺には江陵総合運動場、江陵ホッケーセンター、江陵カーリングセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビューティーホテルには24時間フロントデスクとビジネスセンターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ビューティーホテルの客室にはエアコンや薄型テレビ、やかん、パソコン、無料洗面用具、iPadなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルの客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、ビューティーホテルの客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ビューティーホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "ビューティーホテルでは毎日ヨーロッパ式およびアメリカ式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルから最寄りの襄陽国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ビューティーホテルから最寄りの襄陽国際空港までの距離は45kmです。"
        },
        {
            "question": "ビューティーホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ビューティーホテルのチェックイン時間は16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 546
    }
}